有無讀幼兒教育嘅?

讀兩年書就出黎教書
諗清楚未?

識呢d人,佢地好似好迷信學校教比佢地果套
我認為可以多d接觸外面資訊,因為學校的教材已經好old啦

學校教嘅野,出到去啲幼稚園根本好難用到